% ----------------------------------------------------------------------------
% Silba y acudiré
% Montague Rhodes James
% Traducción de Ariel Sebastián Becker (beckermatic.eth).
% © 2016. Todos los derechos reservados.
% Texto original en http://www.thin-ghost.org/items/show/150
% ----------------------------------------------------------------------------
\documentclass[8pt]{book}
\usepackage{bu-libro-14x21}
\usepackage{comment}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{fancyhdr}
\begin{document}
\includepdf{inclusiones/portada}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyhead[L]{\rightmark}
\fancyfoot[C]{\thepage}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}

\frontmatter

	\input{inclusiones/falsa-caratula}
	\blankpage
	\input{inclusiones/legales}
	\blankpage

\mainmatter
%\tableofcontents{}
%\setlength{\parskip}{8pt}
	%\part{Prólogo}
	%\part{Historias de fantasmas de un anticuario}
	%\chapter{El álbum de recortes del canónigo Alberic}
	%	\input{lipsum}
	%\chapter{Corazones perdidos}
	%	\input{lipsum}
	%\chapter{El grabado}
	%	\input{lipsum}
	%\chapter{El árbol de fresno}
	%	\input{lipsum}
	%\chapter{El número 13}
		%\input{lipsum}
	%\chapter{Conde Magnus}
		%\input{lipsum}
	\input{silba-y-acudire}
	%\chapter{El tesoro del abad Thomas}
		%\input{lipsum}
\end{document}